想知點解街邊買iPhone 線成日用1，2次就玩完？

Earphone 線又會唔會？

雨天跪求 orz

lightning 頭入面有五塊晶片防盜版

因為係街邊買？

Earphone 都唔得？

跪求